有kol想出名有冇人可以幫下佢

推

Who

佢嘅思想佢個人一樣 都真係好簡單

唔洗理D傻西

Don't make stupid people famous

8萬follower
8百個like

佢呢啲mk老泥妹港豬就收皮啦

［好臭喔］啲狗幾時會放屁 幾時會射尿？

屌你我一句唔該都開到你樓下道門啦
吠乜撚嘢姐 唔講以為你住跑馬地半山區

豬閪 🌚